我見到有坦克

係解放軍軍營

坦你老母

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何覆 恐嚇 分化 流言 post

你老母就坦蕩蕩

產平你老母

我見到你老母免費做雞呀

我都見到

見到你老母喺維園免費俾人屌

我見到你老母對脾橕大左闊過西隧呀